敢怒敢研 有槍起義：解密「元朗共和國」持槍之謎 -

敢怒敢研
有槍起義：解密「元朗共和國」持槍之謎 - 25/03/20 「敢怒敢研」2/2

城寨 Singjai
239K subscribers

「敢怒敢研」

主持：李達寧
嘉賓：研究員 - 黃肇鴻

題目：《有槍起義：解密「元朗共和國」持槍之謎》

逢星期三 8:30 ~ 9:30 pm

Facebook: